@inproceedings{Espasa:RECITAL:2021,
    author = "Espasa, K\'evin",
    title = "Etat de l'art en compression multi-phrases pour la synth\`ese de documents",
    booktitle = "Actes de la 28e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 : 23e REncontres jeunes Chercheurs en Informatique pour le TAL (RECITAL) - Posters",
    month = "6",
    year = "2021",
    address = "Lille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "21-34",
    note = "State-of-the-art of multi-sentence compression for document summarization",
    abstract = "La compression multi-phrases est utilis\'ee dans diff\'erentes t\^aches de r\'esum\'e (microblogs, opinions, r\'eunions ou articles de presse). Leur objectif est de proposer une reformulation compress\'ee et grammaticalement correcte des phrases sources tout en gardant les faits principaux. Dans cet article, nous pr\'esentons l'\'etat de l'art de la compression multi-phrases en mettant en avant les diff\'erents corpus et outils \`a disposition. Nous axons notre analyse principalement sur la qualit\'e grammaticale et informative plus que sur le taux de compression.",
    keywords = "compression multi-phrases, \'etat de l'art, jeu de donn\'ees.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/RECITAL/RECITAL-2021/52.pdf"
}
